[置頂] 7月22日屯元天唔需要人入黎！今日呢單係劇情，唔係副本！

係齋睇嘅劇情
唔係副本
唔係住呢幾區唔洗專登入黎

幫手置頂，p牌仔推唔起

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

推
無論出邊啲風係真定假，無謂風頭火勢去送頭
要去去圍何妖

推推推

見到請幫推
love you all

哇, 套衫咁正經

推 唔好俾人混和一談

見到幫手推
有p牌喺身愈推愈沉

pish

唔好送頭

推
個post唔知點解會成個失蹤唔出現喺最新嗰頭

我星期日去元朗
請問戴頭盔會唔會比較安全？